(台測)天龍特攻隊 直航殺機 高凶三萬尺 邊個殺我隻狗1-2

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.同樣身為美國陸軍遊騎兵，約翰·"漢尼拔"·史密斯、派克·斐斯、拜庫斯·博斯克和默多克四人曾經在墨西哥和黑暗勢力鬥爭時結成好友，組成了「天龍特攻隊」。一日，美國將軍莫里森找到他們，請他們幫助美國軍方找回丟失在伊拉克戰爭中的美元鈔票模板，四人在伊拉克巴格達找到了假冒的美元鈔票模板，卻被幕後人物布拉德·帕克奪走，而天龍特攻隊也因被誣陷而關進了監獄..

2.女主角凱莉‧普雷是一位在柏林工作的航空工程師，不久前丈夫離奇的跌落窗外過世，留下她與六歲的女兒茱莉亞。為了將丈夫的靈柩運回美國。不過，在旅程的E-474客機上，起飛後，睡了一覺醒來凱莉卻發現女兒不見了，不但機上也沒人記得她帶了女兒上飛機，艙單裡也沒有茱莉亞的登機的紀錄。就在凱莉找回女兒的過程中，她也逐漸發現了一個巨大的陰謀……

3.美國聯邦航空局空中乘警比爾·馬克斯，與同事傑克·哈蒙在一架紐約飛往倫敦的波音767飛機上執行秘密反恐維安任務，一位風情萬種的美麗熟女珍·薩默斯調換靠窗座位至比爾身邊。飛行期間有佳人相伴，原本比爾相當開心，但隨即狀況改變。比爾收到一系列神秘劫匪發送的威脅簡訊，對方不僅洞悉他的身份與嗜好，甚至威脅他如不要求美國政府以網路銀行向一個神秘帳戶轉入1.5億美元，就會每二十分鐘殺死一個乘客。比爾剛開始誤以為這是一向行事骯髒的哈蒙所搞的陰謀，但通過會面他而檢查他的手機後發現不是他..

4.約翰·維克是一位退隱江湖的殺手，不久前失去了因病而逝的妻子海倫，這令他哀傷不已，舉辦完葬禮後連過去同為殺手的馬克斯也前來關心他。不久後，約翰收到了一隻海倫生前為他訂的小狗黛西，海倫希望黛西能陪伴約翰，而他也將黛西視為朋友。一早，約翰開著他69年的福特野馬愛車和黛西出門，當到一間加油站加油時，塔拉索夫家族的領頭維果的兒子約謝夫想要和約翰買下他的車，但被約翰拒絕，約謝夫便此心生不滿。當晚，約謝夫和另外兩位朋友格雷戈里、維克多蒙面闖入約翰家中，不但襲擊了他還殺死了黛西..

5.在前殺手約翰·維克殺光維果和約謝夫·塔拉索夫一行人的四天後，約翰開始尋找自己遭到前者搶走的1969年福特野馬，並循跡發現車在維果的弟弟艾倫那裡。約翰在獲得艾倫根據地的門卡後隨即開車前往，並與艾倫的手下們展開飛車追逐及搏鬥，而艾倫也察覺到傳說中「殺神」的到來；在他打倒其手下後，約翰到艾倫的辦公室倒了兩杯酒給他，以示「和平」。接著約翰便開車回家，與自己在殺死維果後帶回家的「沒有取名」狗見面..

5 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野